有冇人住元崗新邨？

入面治安如何？好住？